[估地方]洋男嘿咻OL後急返鄉 遭控性侵無法離境

洋男嘿咻OL後急返鄉 遭控性侵無法離境

法國籍男子羅賓來台考察，與25歲OL發生性關係，羅賓上月簽證到期要返國，OL認為他是「人到手後就想落跑」，告羅賓性侵。

今日出版的《自由時報》報導，警方調查，36歲羅賓今年1月來台考察，租住北市康定路某大樓，日前透過臉書認識想學法文的OL，兩人約見面交流法文、看電影，後來羅賓帶她回住處發生性關係。上月羅賓簽證到期，告知OL回國一段時間再來台，OL認為羅賓想拋棄她，控告羅賓對她性侵；羅賓承認與OL交往，堅稱兩情相悅。

檢察官為查明事實，無法讓他馬上離境，須將全案釐清後，確認羅賓未涉案才會放行，讓他十分無奈。（即時新聞中心／綜合報導）

高級既法國洋腸
別讓他跑了

勞

台妹閪痕

估錯香港

資

洋腸派對

告非禮／性侵／妨害性自主
台妹意識高過港女

係唔係都告

糾

未比錢就想走

香港係反告港男友非禮
阻住食洋腸

所以點解台灣旅遊業鬥唔過香港

佢返到法國就會比伊斯蘭難民屌屎窟

紛

快手快腳比最低工資咪算囉

台妹真係好撚恐怖
屌完都唔會留痕跡俾佢搵到

亞歷山大2.0

標題打得嘿咻就知係台灣啦 ,
比晒貼士你都估錯